整雞胸肉餅用低定高筋麵粉

想整出黎肉餅好軟身

糯米粉

...冇人知？

軟身梗係底